睇肥頭習接見洪森講既嘢

屌你似乎真係覺得禁入境既國家就係有敵意
低層次到極

小學程度係咁上下啦